{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 취락당 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン/チェックアウト時間は15:00/11:00です。 人数変更がある場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、お断り及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止および未成年者の利用は宿泊施設の規定に従います。入室/退室時間順守が必要です。 客室及び施設の毀損/紛失の責任があるお客様、損害賠償の可能性があります。 直火方式、炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙禁止、指定喫煙場の利用。娯楽/飲酒/高声放歌は自制してこそ、他人の被害を減らすためです。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、全額払い戻しが可能。入室前/退室後、荷物保管/ゲストハウスキッチンが利用可能です。 客室のWi-Fi/IPTVを提供、インターネット利用可能。スーパー/コンビニエンスストアから徒歩2分の距離に位置します。 追加特典:ネットフリックス/ディズニープラス視聴、5,000ウォンの料金でレトロゲーム機利用、グーグルホームスマートハウス利用、全州乱闘1人当たり1,000ウォン割引、現金決済時1杯当たり2,000ウォン割引、5月には子供のお客様に無料レトロゲーム機提供、紛失/破損時2,000ウォンの補償金、早期返却可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数変更をした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数変更がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、お断り及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や火気の使用はできますか？",
            "answer": "直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやIPTVの利用はできますか？",
            "answer": "客室内でWi-FiやIPTVを提供していますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはスーパーやコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩2分の距離にスーパーやコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 387
    }
}